呢個香港發生乜事？

動漫節就話通宵排隊啫
補習都補到咁？ 補左live係咪保硬5**

利申補既都係video 英文live同video除左派文會快少少同即場問都無咩咁大分別

以前中學聽啲人講排好耐隊好似撲演唱會飛咁仲以為佢地鳩噏添

而家癲到失控

on9先咁崇拜呢d

唔知點解覺得篇野勁假

同上次篇文個格式一模一樣咁濟
唔係諗住仲呃到人